有無類風濕關節炎巴絲入黎傾下計

我今年19歲 應該係上年9月中發病
但拖左一年先知有類風濕 應該都算遲左少少

每日起身都有1-2隻手指腫 一時會頸痛 腳爭痛 膝頭哥痛
其實好驚手指變形

我就岩岩食左一個月中藥 情況反反覆覆咁
希望快啲減藥啦

天氣凍 記得保暖

大家講下自己病左幾耐 情況？

推下

無人既

無人呀

病左五六年都有
一開始睇過針灸跌打幾個月
唔同診所醫生都睇過幾次都無咩用

最後放棄keep住睇政府風濕科幾個月覆診一次抽血拎藥睇報告穩定住
一種長期藥 一種有痛先食既消炎止痛藥連胃藥
後者連續食得多幾傷胃 個肚會keep住痛
但我類風濕痛既位置係兩邊大臂外側 有時條腰都有事
唔keep住食藥的話行路極辛苦

唉